成日啲嘢拖到最後一刻先去做

可唔可以屌醒我
有咩方法逼自己唔好咁hea

屌 醒下啦

第一你首先要將個deadline 提早
然後呃埋自己真係咁早要做好

第二就係要一鼓作氣 一諗起就即做唔好等

細個已經係咁 啲嘢一到手即刻猛做 啲暑期作業到手嗰日已經做完一半

然後淨返嗰一半都係開學前一日趕

開學前一日都唔算deadline啦 我知佢頭個兩日都未教書收功課 開埋學都仲趕

我發覺我好醒目 根本呃唔到自己 好似較早咗鬧鐘 我都係會瞓到就遲到前一刻先醒
所以一日未到external deadline 我都唔會有動力去做好件事 搞到次次都要挑戰極限
我覺得自己已經習慣咗 只要唔出事就算

相認先
我都係deadline warrior